夠鐘返屋企洗腳啦

集會完對腳又濕又臭 都係返屋企洗腳先
中聯辦？不了

突發！西環有狗查市民，大家小心
大家唔好去西環，去西環的都是鬼在做戲

推

正丫

返屋企沖涼洗鞋啦